[集思廣益]點樣防止義士被捕

隔離唔好當前線係乞衣post度偷返嚟

到咗今日 示威者嘅技巧應該係進步先係
大家反思吓點解會愈嚟愈多義士被捕
同集思廣益吓如何防止前線義士被捕
睇返幾個被捕義士上報嘅post

縱火、管有爆炸品、意圖造成身體嚴重傷害罪係最高刑罰
我本人有少少建議 睇下義士們啱唔啱用
前線義士可以用接力形式
一個hit完到下個 hit完真係要run
防止設完路障等等俾狗周到嘅機會
義士做危險性愈高嘅行動愈要手足保護

小弟不才 想問喺黑警手上扯返手足返嚟嘅可行性大唔大

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

光復香港
時代革命

冇人想討論?

我覺得係打陣地戰嘅問題
要諗方法hit and run 去令到對家疲於奔命
咁先係真正嘅be water而唔係散水

遊擊?